浸大學生記者因藏有切月餅餐刀涉藏有攻擊性武器被捕

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

月餅刀拉 菜刀就冇問題

幫黑警諗到點解
因為菜刀係每家每户都有嘅嘢，所以菜刀只係一件廚房入邊用嘅工具
但月餅刀呢，因為已經過咗中秋，仲拎住把月餅刀就好唔合理啦，所以月餅刀就係攻擊性武器

唔係膠刀黎咋咩，你一插落去都斷啦

只有一個方法可以有效打擊藍屍

就算唔係
都可以告你遊蕩之類既垃圾法

曾幾何時 女人個胸都可以話襲擊到人
膠刀點會走得甩

每個月餅盒都有既野

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

真係亂拉無後果 吊

膠嗰種？

真係指甲長d都當你有攻擊性武器

藏有JJ精液血液海綿體可作強姦用途

拉鳩晒全港學生啦警犬

鐵通，摺櫈，睇唔到
觀星筆，餐刀，好撚危險

大家樂D外賣膠刀

越來越荒謬

浸大傳理學生聲援被捕新聞系記者聯署聲明

個時佔中拎刀仔食榴槤

食生果就乜都得

膠刀 一啪都斷喇

邊度有人咁講嘢 話切JJ